筆直$2000, 想買部屋企用既黑白laser printer

如題, 筆直$2000, 想買部屋企用既黑白laser printer, 有冇可能做到自動雙面scan, copy, print?
巴打們有冇好介紹

多謝巴打, 呢部岩筆直, 而已有想要既功能
想問建議去大鋪買定price啲鋪頭買?

腦場平一百幾十，邊度方便去邊度買，記得上官網拎超巿現金券

Laser printer 只買HP，公司屋企全用HP laser，用唔壞

岩岩壞果部就係HP, 印野有少少斜, 同埋會有條灰色痕
新果部唔係咁prefer HP

咁Xerox office 專用影印機牌子
Xerox M285z，貴小小$1800左右

呢部大得濟放唔落
我應該會買樓上巴抵推薦果部brother mfcl2750

近排想買printer追到呢個post
想問下樓主最後係咪買左Brother MFC L2750DW?
可唔可以分享下用成點?

買左mfc l2750dw，但好少用冇咩可以分享